NowTV既鏗鏘集 - 經緯線

今集有講到區議會點樣俾政府官員同民政專員玩
開開下會話呢個議程唔關民生事
然後走左去咁都得架咩
之前討論政改又得
而加議會講六四又唔得？
中西區議會仲要搞到係走廊開會

呢個節目都好有心做
雖然冇鏗鏘集咁出名但大家可以留意下

重溫傳送門：

其實幾好睇

睇到d議員咁樣 哭𠹌咗

推下

支持

係幾好睇的

唔太多人知
無Now的話睇viu先留意到

係差鏗鏘集少少既但都唔差
越嚟越少呢類節目

要擴大viutv觀眾層面

睇viutv

898 cctvb

港台都要睇

youtube都有㗎

正 youtube要CLS!!!!

睇Viutv app都可以增加收視

無錯 值得推介!!!!

遲D 港台可能唔播得鏗鏘集唯有開始習慣睇吓經緯線

兩邊都要支持 如果真係冇左鏘鏘集就要靠經緯線啦

我自己覺得經緯線拍既題材多少少，有時有埋外國題材